有冇人覺得林作pr好撚勁

一個唔係明星既人成日上頭條，又刷到存在感，由10a到0分都食到。名校畢業但表面扮傻，可能心入面有晒成盤計劃。其實佢安安份份做19工，一世無休，屋企又有家底。出黎扮傻仔，比連登仔嘲笑，但同鐘共打已經成功洗底，成班連登仔吹捧，上埋神枱。

對手呢方面太弱

其實求其搵隻波台狗上去都5050啦

咪撚再幫兩條藍黑小丑出名

叫佢兩個DSE M2 考過5** 睇吓。

唔係mmc撚有人識佢咩